坂道46系囡囡貼圖區(25) 青空とMARRY

lm

留名

崆峒派嘅手足請停手
禾都係講事實姐

「執事留名」

你跟住想睇有牙定無牙既石森？

咖哩味嘅屎同屎味嘅屎

禾係采花賊唔是采屎賊
所以不了

一枚一枚増える色の違う写真めくる様に

點解淨係睇到佢嘅圖 啲負面情緒已經會出晒嚟

已免疫

「看見你的笑容，便想起我們相遇的那天...」

腳粗

唔粗啦 有做運動算正常

小腿

屌你老味
頭先睇返之前個post最尾幾頁
我屌做乜鳩呀
有必要咩

唔見你neru係咁講

屌 啱啱追完po
咳到想嘔屌你地老味

一生只愛長濱ねる留名

兩日無追blog法國好多ru b 合照睇

好彩ru b 唔係韓狗姐

咁都腳粗
法國真真開始暴走

非常時期要用非常手段

【欅坂46】織田奈那、大好きな小林由依が転倒した結果、どさくさに紛れてお尻を撫でまわすｗｗｗ

留多次名

金華火腿

損人不利己 不如跳井死

sor....

原來上次個repo係真

茜茜恩客留名

躝!

欅坂グッズ理佐完売！！次いで平手長濱今泉志田菅井の順に [無断転載禁止]©
/

想買返個

很想要吧

友香青你好興奮...

痴漢織田

連登真係愈嚟愈5P化

你囉

愛在心裡口難開

隻揪未

日日都係邊個飛邊個然後點報復 5p都冇咁誇啦

呢樣真 又自殺又報復又星座又招Fd子

me中學生涯係5P仔 但呢到班小朋友仲幼稚過果類陣班5P
貪錢狗連囝放哂班垃圾入黎

仲有啲on9 IQ題post
答佢嗰啲就真係低IQ喇

好想奶腳

u一直都是5p仔

痴漢織田遲早玩埋假鳩

泡菜

又典牙

差好遠喎 禾茜高d觀感好d同埋本身對腳都算正常
當然同porn risa無得比

平手條仔留名

5p仔成日撩人隻揪

排禾後面

咁似呢道d青嘅

禾茜對腳咁正都話粗

名就唔開了 飛鳥_ 櫻花_放

Btw企開啲啦若月廁

照妖鏡

邊個想隻揪

得罪攝影師

禾由依完爆右邊兩個

？？？

禾由依

死港女 咩都推晒畀禾由依

好QQ呀呀呀

Ho Dirty

ムカつく

Og

有啲生硬

從不OG

55

估唔到禾都有今日 比人話廁
dd也是正常 天生我太善良

咁你真係廁。。。

明明呢張茜既qq程度高過性感程度啦

agger

呢個Post得禾單推

你單推今泉

出嚟隻揪

巧5p 成日叫人隻揪

真真:嗚呀~禾泉牙

睇完個blog好好笑🤣🤣

ru b 好qq 掛住ru b

咁你要體諒佢矮同本身有做運動架

下 關我咩事 得腩青咋喎
我剩係屌老母

仲有me 單推ru b

不了 唔同弱者打

佢扮得好好笑

腩青應該淨係揪得贏牙Tom

啱啱睇完「謝謝你」
冇我想象中咁好

貓你都恰
矛出色

今泉被狗屌

新反留名

人唔笑狗都吠啦

隻揪未
明明咁QQ

琴晚46Show個開場コント 我已經睇咗3次

真愛

btw偽飯仲未睇

唔撚係睇佢囉

世界第一

一放假就無晒人

唔阻你睇今泉

og

庄司宇芽香‏ @UMEMOMOKA

今夜の『欅って、書けない？』は先週に引き続き、色々ハッキリさせておこう後半戦！今夜も要望リベンジ色々出てきます。菅井様の涙が美しすぎて(*/ω＼*)ひらがなちゃん達のスタジオライブも必見！お楽しみに！
#欅坂46 #欅って書けない

有得睇喊戲

Sum Jin Wong

菅井b又find me

法國W大小姐都好鍾意喊

MK

隻揪啦

話緊你MK呀 郁D料人隻揪

原來今日禾搭車見到果個fb睇欅坂野既偽文青就係你

原來你講緊我
Sor收返收返, 當我冇講過

認錯人喇你

肥婆有咩資格欺凌人

d肥婆為左唔俾人欺凌 就快人一步去欺凌人

禾茜青你個all back頭，戴thom browne眼鏡仲想狡辯

你要慶幸佢唔係唱欣宜

禾有理由懷疑你見到既係平守青

平守青咪即係禾茜青

茜茜都唔MK

屌呢個真

講起平守青
次次約平守青交收都唔見人

平B唔ALL BACK 金毛仔黎

你照鏡咪見到囉仲扮野

咁Bruce Wayne同Batman都唔會同時現身啦

土生ching是咪即是腩ching

叫佢躝

小妹新飯

尾關青?

無記錯係

棄ID🤔

真係新飯

有矛手足記得尾關青高登ID

種子機關槍？

yes

尾關飯

不了

依家淨低你一個

しょうがないか

おかしくない?

個樣好好笑
不過近睇塊面有啲粒粒

不要屈me

近排唔夠瞓皮膚差了

晚晚比織田搞

Sor。。。

好想ゆい嗲禾

ok

禾都見過佢幾次

如果推尾關 跪求讓出土生id

如果比佢貢嗲法禾同真真一定投降

腩又再畀比人棄多次🍊

禾有分身既

你用上原瑞穗把啦

覺得自己好慘
明明我對土生痴心情長劍

隻眼想電死幾多人

邊撚個

屌google 咗
AV女優嚟

關我撚事牙

好dirty 躝！

上原>>>>>>>>>>>>>>>土生

隻揪

我知道真真是喜歡今泉的

躝

貼錢畀我先考慮屌唔屌

蒙頭

十卜青

不了

未見過你

個髮型做乜鳩

個背景好似醫院

青山

出院前
利申我屌

睇左百幾次

可能岩岩生完

CUT我老婆係咩意思

左邊？

真真之子

左邊你條女

七巴呀

集中望返我老婆姐=.=

作為平豬老公望住你地咁樣感覺巧奇怪

推list都打漏平豬就算啦

罰你CUT返張我老婆既比我

今次十卜平青

咁大個人就唔好咁低B啦

平時對得多唔記得佢係mb姐=.=

你對得太多佢D圖啦

金仔

上網話自己係毒撚=現實係mk

上網平時最淫個堆原來係=gay

gay綻

綻仔你成日話自己毒撚

麻衣我情婦

大鳩豬:點解七巴唔接我出院?

g

越睇越似精神病人...

雙眼中有掩蓋不住既歇斯底里
都係負心漢7巴害到佢咁

傲嬌neru

心寒

土生=男人

法國真真自從今泉病咗就變到好淫賤

又關我土生咩事

擇抵落小氣簿

問腩青

邊有

g都不如

你地兩個一齊上

腩青一打十

係咪有交打?

仲打?
你掟錢都掟死人啦

久保俾到我戀愛嘅感覺

掟禾 plz

唔好搞我老婆

【乃木坂46】久保史緒里の握手で『ガチ恋』になっていくファンが続出していた模様・・・
前幾日見到

泥膠

掟屎比你

屌 熄咗個節目佢算

キモイ

てめえもなぁ

個個日文巨

長沢

輸俾禾井井

sor

拉得

牙關

QQ

尾關

矮腳狗好似剪咗頭髮

また来週

你若不喜歡它，為何要留意它？

小兒麻痹

泣くのはダメ

十足十戲入面啲鬥氣冤家

我由依馬尾真是好QQ

由你發言既先後次序可見今泉係你心中已經優先於由依

你老尾 到底嗰兩條線晝嚟做乜

今泉個髮型好QQ

リップ

同tvb嗰啲一樣以為自己鍾意由依點知今泉出事先發現自己心意

但係男主角重未肯面對自己既內心

下集好睇

どこで どうしちゃったんだろう
私 知らぬ間に
恋におちてたの

翻閹你呀嗱咁多嗲

法國大小姐扁嘴幾qq

下集尾關

躝啦489

幾好戲

你地有新圖用

依張樣都見唔到

12. 欅坂46まとめもり～ 2017年04月08日 23:28 ID:Uux1dbJW0
愛佳→理佐⇆ぽん←オダナナ←もん
この関係を元にした曲を秋元先生お願いします

請不要欺負禾茜

真亂

由依

always Q

シン⇆ぽん←オダナナ←もん
↑
理佐
↑
愛佳

幾時會有圖區關係圖

是龜也是頭。。。

u=平守青

佳佳茜茜

佢文青我毒撚。。。

me⇆大小姐

腩青⇆平守青

啱喇 咪搞禾由依

偽文青+偽毒=u=平守青

京唔識寫 ⇆梨加Risa茜茜由依友香佳佳

你收皮啦

你都好意思打咁多

十卜守ching

無啦啦由用開嘅JPG變GIF係咩心態

男人之間既妒忌真係得人驚

ok我叫佳佳唔好搞pon 等禾黎

白石先輩ｗｗｗ

Tom⇆七仔

閹埋你

你幾在意佢

右邊好似白麻

腩⇆土生

bam

好似6年前一出嚟嘅麻衣
二代目マヨラー星人ｗｗｗ

BTW麻衣真是好屈機

可惜高過本喵

白麻都高過我

ねる都高過我

係咪無得高啦

證明我現實好淫

我係mk

今泉都高過我

打打都高過我

對我都係咁

呢樣眾所鳩知

又淫又gay

又淫又gay又mk

與田好似能條

扣分

法國今日唔見C唔識串青

咁樣扣分?

死變態佬影衰茜茜個名

驗咗眼先

乜撚呀?
又係佢話要扣分嘅

can't heal

呢排個Post去得好快

「謝謝你，二小姐，在世界角落中找到我...」

文青又係度作詩

唔夠結衣post快

〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

5p平守青

怪你過份美麗,怪我過份著迷

我愛宮脇咲良

係似呢

人格分裂

ねる🍊

489 躝

但係太高 太高嘅女仔真心不了

Agger

個矮屎狗Cam Man肯定私下影咗好多 收埋自己J

唔係掛= =你地有無睇過初期sr....

冇 真心覺得唔似

我睇錯左名 當我無講過

但真係唔似

好想同麻衣

想點

奶腳

我又睇咗幾次46SHOW個開場コント

法國真真對今泉既愛都幾深

係愛呀

is love

我係cam man
買少見少 遲下有毛有翼識飛就唔使影グラビアlu

【欅坂46】守屋茜、志田愛佳の後ろから抱きついて連帯責任ゲームを見ていた結果ｗ 喜んだもなに吹っ飛ばされててワロタｗｗ【欅って、書けない？】

佳佳茜茜正呀

留言個班on9

我係佳佳

收到風你係其中一個

我係茜茜

腩青:我係茜茜

自己抱自己

又搞gay。。。

班友做乜鳩

每次我望真你 你那眼光中也都帶淚

yes I'm there

【欅坂46】守屋茜にファッション誌の仕事ｷﾀ━━(ﾟ∀ﾟ)━━!! 4/22発売「CanCam6月号」に登場！

ねる

あかねん

ゆっかー

柏木雞唱セゾン唱得好難聽

病發

自從今泉病咗
真真每日都會間歇性病發

好大打擊

邊位手足？

真真好橙

佢話要感受同今泉一樣既痛苦

日本d idol唔係撞到都唔可以合照咩

wtf?

2年前

又笑禾。。

今泉臭雞

想跟真真說聲加油

今泉畀狗屌

我對真真好失望

葡萄牙...

唔屌弱智人士

過咗啦

班人有無出賽後包膠

唔見有

聽聲已經見到好多mk

見到今日17號
原來已經兩個月...

今晚返到屋企我會話下佢

ocamp抽選

又笑鳩禾當年無份玩淫賤O CAMP

うＰ高汁

我都想玩

又og

你hall都大把野玩啦

中學生 唔打xd邊夠mk去食女飯

臭ru又呃我5000

又OG

不用分那麼細

似你

經驗之談

你地唔好再屈真真啦。。。

公平咩

這樣屈禾對你們有甚麼好處

這些機會

波皮黨

巧萄葡

我條女

又要打丁

真真

雞

係咪屈你。。。大家有眼睇。。。

啱啦 出去搵雞好啦 唔好搞由依

事實勝於雄辯

禾黎搞由依

由依同禾同居緊。。。
梨返去搵愛佳啦。。。

回不了去的時光

禾嘅平豬。。。

做你包租公
然後瘋狂加你租

禾師承平守青

你同真真D taste一樣

犯人已經認罪
可以準備結案陳詞

你影撚衰我

依家嘅平豬感覺巧壓抑

咁我DD黎架嗎
同人撞推有幾難

邊個撞你機 你咪用錢掟佢

好似之前寶寶甘

SOR....

禾平

唔想平囝咁大壓力 Neru幾時正式移藉漢字欅再做新c等平囝可以功成身退

法國若月廁最近成日謀住禾由依

不了
攞D錢掟mb好過

不如一人一單輪住做啦

不了 要做平假欅之母

土生不了

隻揪！！！屌你老母

有錢就有女人，揾啲錢掟到佢瞓低， 再揾啲錢掟到佢愛我呀

幾時掟一兩球畀我

gay

掟你D推先

醒起有張圖係Ironman 同batman互相掟錢
之後Spiderman 係中間執錢

呢度有邊個夠班同你互掟

你掟矮腳狗算啦 唔好搞我由依

Why not both

都估到你咁答

掟你D推
你D推=矮腳狗

綻仔

You突破盲點了

好重怨婦feel

大鳩主:七巴你睇下我幾QQ

佢成個人好似腫左咁

被人拮大咗

岩岩生完未修身
要去力威練到線條出d

健身健心健生

岩岩生完又想生過？

WH個理由書好煩

去握手會

去溝日本妹

回鄉見外母

去日本見女朋友

半年之後正式過去追ゆい
有咩要準備

你有樣, 所以只需準備以下物品
1.錢
2.如果冇錢, 請返回(1)

十卜真真

你半年?
我三個月

直接強吻佢會屈服嗎

幾年後見

你夠靚仔既應該會屈服

why not 強吻圖區手足?

你哋唔好搞矮腳狗算啦
咪搞由依啦好嘛。。。

唔好
由依我就搞緊架啦
玉皇大帝都保佢唔住

真真不經意講左真心話

真心打錯。。。

ha jor

係咪又想打交

真真潛意識係愛今泉的

依家可以二打十

我吹雞
二打二百

佢邊有咁白

我一打二千

Ok
二打四千
我最憎有人大我架啦

real real short jor

佢打二千唔等於我都打到二千

今泉死左 佢傷心到玩屎

腩青一打八千

真真不要放棄

你地係咪假設緊幾千個人入面先出到一個土生飯

無今泉咪睇番腩囉，點解要睇牛屎

佢吹雞吹土生飯黎打番佢呀

腩呢排瘦番喇

叫我南青

好似吹得太大

咁我覺得真係唔出奇既

你理解能力有無咁低
好明顯佢笑緊土生神ID= =

你黎到先講野啦

不過驚你見到我就唔敢講呢句姐。。。

星期五隻揪

好驚

欅坂46‏@keyakizaka46

本日4月17日(月)24:00〜の文化放送「レコメン！」は月曜日レギュラーで菅井友香が出演します❗️
是非お聴きください👂🏻
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

貼完哂gif見到真真貼牛屎真係

點解我一瞓醒又見到你哋打交...

搞不撚掂

禾地貼豬未

床頭打交床尾和有乜所謂

又係平手×neru

但係你哋四個係群揪喎...

又有劇拍

who

全員掛
友香啱啱電台話有收錄

德山第二季

比套初森第2季黎先

人都走左幾個 拍撚呀

冇可能啦 乃今年要谷七仔套戲 全員洗腳婢

初森第二季
欅坂屌打班老屎忽

やる気元気がんばりき！

注射大好き

M

估唔到佢咁愛今泉

d描述咁似呢度d手足既

話說呢...已經唔見CK青兩日...

你好掛住人咩= =

好玩唔玩玩屎...

奇怪啫...平時都會上嚟9up
呢兩日反而完全唔見佢...

オテンキのり‏ @otenkinori
レコメン！24時台Wパーソナリティの欅坂46菅井友香ちゃん(⌒▽⌒)
菅井さんの小ボケ炸裂の巻！
そして菅井さんの新しいあだ名、今日は時間がなくて、来週に持ち越しさせて頂きます！
来週発表しますので(＞人＜;)
すみません
#reco1134

問世間情為何物

當你唔可以再擁有既時候，你唯一可以做既，就係令自己唔好忘記

乃你都啱。。

既然無辦法擁有，一係就忘記佢，一係就破壞佢

牙花

都話佢廁黎

我對平守青好失望....

左邊個比例係乜事

腩青做咩冇啦啦出化武....

瘦左 call me 南青

見平守青咁廁覺得被愛人背叛

G持腩ching
係咁貼屎

我懷疑之前啲核彈炸傷CK青...
所以先...
對唔住呀CK青

收手啦……

我已經唔想再塗炭生靈...

收手啦南青...

有牙既石森睇唔慣 不如黎張冇牙

見到靚女貼下姐

點解一夜就有

64身咁好奇怪

你快d諗辦法平息你愛人既怒火啦

我愛人無怒火

你仲有心情講笑話。。。

見到咁嘅畫面
完全冇意欲叫春。。。

Show Blocked User - 星野みなみ

46都賣肉了

又加推= =

10倍還返俾你

BLOCK哂兩個

但願唔會發生係欅度。。。

決定永久BLOCK柒佢

你咪又係自殺式炸彈襲擊。。。

本來想打丁 屌你老味

唔好污染個Po得唔得-.-

mission is impossible 時間問題

block埋丈丈了

如果我解block死肥腩青我比狗屌

決定比大家睇張J圖護下眼

我愛宮脇咲良

瘦左

YES條女好MK

MK仔鍾意埋啲MK妺

好彩我唔鐘意櫻花

不過你5p

如果著生誕T都MK....我都唔知著咩先唔MK了

唔著囉

丈丈全日on fire

唔係件衫MK，係你個人散發出MK氣息

你睇唔到我個樣都屈我mk

你著個對aj同埋個一小撮金毛已經出賣左你

我著緊ub同埋我真係黑毛。。。

個膊頭幾闊應該幾英偉下

咁你都識睇

肥肉就有幾舊

請閣下不要再扮

成日扮毒

瞓咗無睇 個Post琴晚咩事

【欅坂46】菅井友香「小さい頃から注射大好き！」のドＭ発言にオテンキのりさんドン引きしててワロタｗ【レコメン！】

變態

好想親自幫佢注射
第一次仲會痛啲

你玩屎

腩青貼佢d心愛mb既相黎叫春

畀人Hack Jor

好想Quit工過後搵佢

可恥

U too

鍾意比人射

你地成班好似睇過我除衫咁

邊個咁大整蠱

又講Gay嘢。。。

【欅坂46】けやかけを初回から見返してるんだが・・・キャラとか結構変わってきてるんだな

回憶總是美好
逝去的總是捉不到...

幾時先可以辭職。。。

化武準備

收手啦。。。

腩青係咪想做金仔

禾系金仔禾炸撚左秋田啦

估唔到你咁愛寶寶

腩青愛寶寶 真真愛今泉

屌呀 世界得番佢一個女人都唔會推佢

你將我同腩ching放埋一齊講is侮辱。。。

好彩我扑臭左死肥腩

你地屈我先

話你靚仔係咪性騷擾

都係屈我既講法黎

高大威猛
起碼米八
仲要載帽
實係MK

米八係咪溝死女

頂帽係毒撚帽黎 寫撚住hkt

好彩少帶帽

綻放唔好迫我出手

著草睇chi b

４月１７日（月）放送

１２時からは、３回目でどんどんコンビネーションが向上中の 菅井さんが登場！

先週話題にあがっていた、この１週間で「ふ～ん」と思ったことを発表する、という話。

菅井さんが発表したのは...
「休憩中もみんなで遊ぶと楽しい」ということ。
というのも、最近欅坂４６では
休憩中などにトランプをやってるそうなんです。

※そのトランプを管理してるのは、「長濱ねる」さん。
間違えて裁縫箱を持ってきちゃったりするんですって笑

それまで各々が自由に過ごしていたんですが
トランプをすることで、より楽しく過ごせるってことに気付いた！
っていうのが、今週の「ふ～ん」でした。

ちなみに、菅井さんの発案で、のりさんが菅井さんを呼ぶあだ名を決めることに。
いろいろ候補がありましたが、時間の関係で決めきれなかったので！
来週の１２時台の冒頭に続きを進めていきたいと思います！

一生只愛守屋茜

唔睇id以為平守青

Sam

係同一個人黎

用錯ac梳

你搞笑呀?
咪用啱AC囉

自己鬧自己

尋晚kitty真係鬧得我好岩……

kitty?kelly?

俺は、ゆいのことが愛している

得啦 今泉呀嘛

你鍾意和田

禾田
与田

誰を殺せばいいのだろう？

單推尤達大師

法國由依好似觀陰娜

驗腦

盲咗喇仲驗

換眼

そう 私は二番目だって
わかっているから知りたいの

あなたは私のすべて
独り占めするためには

誰を殺せばいいのだろう

8po

泉泉

知你真愛

真真認清左自己

又幾Q

法國平假個重低音同今泉好似樣

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

盲

今泉

重低音

諗左陣先知重低音係驚子

咁我用今泉同你換重低音

你真係盲撚黎

真真終於支持坂道akb

唔單只盲了

真真不嬲489黎

頭先餵牙Tom食狗糧。。。畀佢搶咗禾部電話。。。

希望大家唔好再hey0禾。。。

你自己講既 邊有hey0

我唔得啦

衰咩

巧想快啲過日本溝架妹

真真睇準今泉病左最需要人安慰既時刻趁虛而入
果然係食女專家，在下拜服

有無人撚過我先係最需要人安慰嗰個。。。

你走啦

咩女都俾真真食晒

咁邊個睇住由依

禾囉

你走啦
btw發現左今泉有左唔止一胎驚唔夠奶粉錢需要人安慰?

係今泉屋企要求場婚禮要搞到城城果場咁大

我支持首歌咋 48=垃圾

法國若月廁呢排成日屈我鍾意今泉
是咪想趁虛而入搞我由依

由依=禾老婆
Risa=禾老婆個Fd

第一次加入屈你既行列
至於由依不嬲都係我既

第三日。。。
CK青仍然冇上過水。。。

好撚gay啊，十足十大鳩主被7bra中出即飛咁既反應

睇返舊聞

欅坂46 駆け上るまで待てない！小林由依
――あー。以前、渡邉理佐さんからも「ゆいはお風呂で歌ってます」と聞いたんですが。

小林「はい。ホテルで理佐と一緒の部屋になったことがあるんです。その時も歌ってたら、上がった時に『さっき歌ってたでしょ。聴こえてたよ（クールに）』って言われました。ふふ」。

欅坂46 駆け上るまで待てない！－番外編－
小林由依
＜渡邉理佐＞
りさ
ノリが良い。しゃべるペースが合う。

重有結成一開始合宿

兩個真frd

你就Gay
我只係關心圖區手足嘅安危

到底你地私底下發生過乜故事，先會令你對佢咁牽腸掛肚……

如果係你唔見咗
我都會好擔憂囉
如同我對待CK青一樣

佢兩個不嬲fd
由依成日上嚟我地屋企玩

你試下去48po搵佢
佢好似係48飯?

揾過喇
連救世珠個post都唔見佢

見到你為佢做到咁真係好gay

禾茜青係又gay又得閒

「二小姐，有沒有看過繁星滿天的景象？那迷人的夜空，好比你此刻的笑容...」

巡る季節の中でも この手を離さないでいて
二人を繋ぐ想いが 決して色あせないように
あなたを包むすべてが やさしさで溢れるように
わたしは強く迷わず あなたを愛し続けるよ
どんなときも そばにいるよ

禾屌撚屎你呀。。。

只係上網9up，都會有人咁著緊自己，到底應該開心定係噁心

法唔法國佢成日撚嘢都做呢個動作 其實好造作

5月18日(木)から日本テレビにてスタート!欅坂46主演連続ドラマ「残酷な観客達」!
2017年4月19日

日本テレビ初、欅坂46主演連続ドラマ「残酷な観客達」が5月18日よりスタートすることが決定しました!

<番組概要>
2017年5月18日 (木)スタート(水曜深夜)
毎週木曜午前0:59～1:29 日本テレビにて放送
※地上波放送終了後より、Huluにて先行独占配信スタート(初回は第1話、第2話同時配信)
※ 都合により、放送時間は変更の可能性がございます。
※ 関東ローカル
※放送時間表記は、日本テレビ深夜の表記になります。

■イントロダクション
教室に閉じ込められた女子高生21人。
そこから脱出する唯一の方法は、観客達から多くの『いいね!』をもらうことだった。

この物語で語られるのは、現代からさほど遠くない近い未来での出来事――。プライバシーの保護を優先するあまり、学校では教師や生徒の名前を開示しないことになっていた。そうした環境で学校生活を送っていた女子高生達が、突如として教室に閉じ込められてしまう――!その様子はリアルタイムで全世界に配信され、タブレットの向こうにいる見ず知らずの観客達が、彼女達を観ていた。この教室から脱出する唯一の方法は、観客達から多くの『いいね!』をもらうこと。彼女達は沢山の『いいね!』をもらうため、観客の気を惹こうと行動するが徐々に行動はエスカレートしていき……。密室空間で混乱する中、信じていた友にさえ裏切られ、生徒達は疑心暗鬼になっていく。「友達は大切。でも、ルールに従うことが、この教室ではもっと大切。」ルールを守らなかった者に待ち受けているものとは?いったい何故、彼女達は閉じ込められているのか?観客達に運命を握られた21人は全員で脱出できるのか?企画・原作:秋元 康による欅坂46総出演の本格ミステリー、始動。

<スタッフ>
企画・原作:秋元康
脚本:矢島弘一
監督:矢島弘一 日暮謙
音楽:牧戸太郎
制作:八木元
プロデューサー:植野浩之
企画制作:日本テレビ
制作プロダクション:イメージフィールド
製作著作:「残酷な観客達」製作委員会

<主題歌>
欅坂46「エキセントリック」
4thシングル「不協和音」通常盤収録楽曲!

ミステリードラマ

欅坂46 守屋茜 長濱ねる 菅井友香 織田奈那『残酷な観客達』ZIP! 2017-04-19

肥秋是咪抄中二病國王遊戲

BTW等睇守屋為呃Like而除衫

欅坂46主演ドラマ5月スタート 掛け合いシーン多い平手＆長濱、役名で呼んで役作り

は？

件衫都幾核突吓

好似禾個樣咁

我
即刻
斬撚死條編劇

望月個名幾好聽，雖然有啲中二。
BTW吉村梓

當可以扮可愛嘅三期生都加入咗嘅時候
到底日奈G重有咩市場

望月琴 都唔錯

病發?

椎名ケイト

諗住打右邊2個格仔 算

新劇d角色？
村內劇整個名出黎有咩意義

平假欅繼續貫徹讓一（個）部份人先富起來既方針

有啲名好奇怪。。。

上zip又最多野講 玩哂

thx for sharing

花花對波圖

小柳郁美呢個名

睇晒都係望月琴最好

岩本エリナ啱哂你

有無得入選拔唔知，有無其他資源唔知，連新劇有無得客串都唔知，宜家仲肯入平假欅既人係咪仲不求回報過atv d員工

永嶺你條女

不如佢哋嚟禾屋企做女僕
最少禾會分啲時間同關心畀佢哋

重低音女僕

仲有大聲公女僕

只要有idol做，哪怕無糧出

我知道轉推是喜歡ねる的

正

其實ねる做錯咗咩 要畀你哋網絡欺凌

好撚正喔

織田奈那(18)

我講禾茜個角色正

套制服好柒，又唔係waistcoat又唔係jacket咁

咁你都喜歡今泉

不了 真真（強氣）同守屋（超強氣）撞埋一齊會係咁鬧交

快點鞭打我

點解茜茜宜家越黎越似大美人李嘉欣

真心嘛嘛

真真：我屌你
茜茜：屌啦
真真：我真係屌你嫁

我真係恭喜你呀

搵佢禾茜比...is侮辱

今泉應該抽離唔倒同真真相愛既角色所以病成咁

望住ねる咁Q點解欺凌得落手

隻色好柒 個cutting又要搞特別又fail

點睇一邊一年兩套劇一邊三年先一套

乃團拍搵鬼睇

除褲~!

港島啲OL真心淫過新界

你覺唔覺你屋企個女人開始打爛玻璃？

件衫個cutting顯得佢個胸同條腰一樣闊咁

我由依無你娜娜咁小氣

娜娜會直接打9我
但你茜會打爛玻璃要你跪

一睇條片就知佢cut左啲大小姐講既野。。。
點解cut要問zip啦 又關neru事呀 ?

sony洗橫手

MK真又獵食。。。

百獸之王飛鳥真

若月廁又J擊

孕婦裝

Sor....

唔想打字 留個icon算

以為圖區盲俠貼牛屎

我友香好人俾位我neru講野咋=.=

打錯

唔小心講咗真心話

法國近排唔少手足打錯字

玩玩下risa出左去買野....

之後由依話好驚牙Tom發情
所以打咗畀我叫我上埋嚟

誰のことを一番愛してる？

酒醉三分醒

打錯字姐

君不見前排轉ching係咁貼ねる咩

友香ちゃん

你都成日貼今泉

似你
由朝到晚都借啲意貼今泉嚟鬧

淨化

撚有貼佢牙
係你班友仔貼咋。。。

全員大肚

エロい

個個都好似去完力威咁

收到風 友香都唔知邊個係BB爸爸

你同真真既恩怨唔好牽涉落由依ok?

Sor 我今晚會話下佢

件衫究竟邊個設計

【欅坂46】ドラマでの役名が判明！平手友梨奈(葉山ゆずき)長濱ねる(永嶺みこ) 志田愛佳(椎名ケイト)てち以外頭文字は本名と同じだな【残酷な観客達】

屋企有個由依folder。。。

青 5巧亂嚟。。。

典解心口甘脹卜卜

大肚谷奶

頂你咁快手 我想睇牙tom ff呀

比你講左

男人不該讓女人流淚

好淫賤呀

Agger百獸之王

獵女無數
人稱「百獸之王」嘅飛鳥真喎

幾時先比套正面啲嘅劇禾睇

仲想問你要唔要

睇初森

食物鏈既頂端

真真上咗今泉到
risa出去嗰陣禾跟埋出去
然後由依偷偷地搵禾啲底褲出嚟聞住嚟安慰自己
禾同理佐返到屋企理佐行開話煮野食
之後由依不斷喺枱底挑逗禾
最後由依一邊忍住唔出聲一邊坐爆禾

依套叫膠劇

七仔搵老豆記

窮撚由0開始玩運動幾個月可以贏到自小訓練既有錢人都唔正面勵志